%!TEX root = ../../main.tex
\chapter{Bericht}
	Scripts, Datasheets, CAD tekeningen en de PCB's kunnen terug gevonden worden in \href{https://github.com/tttommmvr/bachelor-thesis}{deze} Github repository.

	\vspace*{2cm}
	Ik wens te vermelden dat dit document uitsluitend bedoeld is voor geprint gebruik.
	Een versie voor digitaal gebruik is ook beschikbaar is ook beschikbaar via de hierboven vermeldde repository.
	De verschillen liggen voornamelijk in de opmaak. Zo bevat de geprinte versie lege pagina's met het doel op dubbelzijdig printen. Verder zijn de links gekleurd in de digitale versie maar zwart in de te printen versie. Vervolgens zijn de marges aan de rugkant groter bij de geprinte versie om te compenseren voor het verlies bij het inbinden. De koptekst is opgemaakt uit twee delen: het hoofdstuk en de sectie. In de digitale versie worden deze weergegeven aan de linker- en rechterkant respectievelijk. In de te printen versie staat het hoofdstuk in de koptekst van de even pagina's en de sectie op de oneven pagina's. Een bijkomend verschil zijn voetnoten voor hyperlinks. Aangezien sommige hyperlinks kunnen schuilen achter woorden worden deze naar voor gebracht in de vorm van een voetnoot.
